tvb講清講楚係咪跣九，袁國醫？

居然唔係比一支支蒸餾水，係咪想袁國醫除罩飲水染武肺

佢見衫全年同一件

然後環保撚又出嚟講啲膠樽好撚浪費

呢條友真係真傻，類似d瘋狂博士咁，不修邊幅。

留意左好耐
其實係同款唔同布
件褸有時係卡其色
佢個衣櫃應該似係老夫子咁